央視女主播突變潑婦 新聞聯播破口大罵美國國務卿蓬佩奧

【新唐人北京時間2020年04月28日訊】中共隱瞞病毒疫情，導致一場大瘟疫席捲全球。美國各界強烈要求中共擔責和賠償。對此，在27日的中共央視新聞聯播上，女主播突然像潑婦罵街一般，大罵美國國務卿蓬佩奧。這罕見的一幕引發國際輿論關注。

4月27日晚間，中共央視《新聞聯播》中播發一則國際銳評，女主播海霞在數億觀眾面前，指名道姓的破口大罵美國國務卿蓬佩奧，稱其在中共病毒疫情爆發以來，不斷散播「政治病毒」，「挑撥離間，搬弄是非」，把自己變成了人類公敵等。

對此網友紛紛熱議：
「中共急了，把川普身邊的人全罵了個遍！」
「蓬佩奧打准了中共的七寸了，痛得它直跳腳，故直接拿出潑婦罵街的看家本領！」

「央視開始潑婦罵街!炮火也全開！不愧西朝鮮！文化大革命開始了！」
「哇！英文好的快點翻譯給美國盟友們！這次他們把炮火對準了我們偉大的反共盟友蓬佩奧!」

「一個國家電視台公然侮辱別國的現任領導人是何等的下作！」
「笑死人了，西朝鮮語調，這樣說出荒謬的語言，不會覺得難堪嗎？」
「CCP的謬文幾乎可以一字不改的倒扣在它們頭上，省時省力省心。」

「罵來罵去都是這些籠統的字眼，夠膽把蓬佩奧質疑中共的問題一條一條列舉出來駁斥？」
「央視和人民日報攻擊美國基本是針對個人，蓬佩奧，彭斯，納瓦羅，川普……一網打盡美國政府攻擊中國的習慣是針對中國中央和地方政府的政策，基本不提個人。」

「央視動不動就綁架中國人民，這次大罵蓬佩奧，把美國人民也帶上了，說他將被美國人民拋棄，真是搞笑！CCTV早就失去了公信力。倒不是因為裡面充斥了妓者，也不是因為以謾罵代替了新聞，而是它在顛倒黑白指鹿為馬。」

含完撚係唔同d

床上係領導比人屌
節目咪要屌返人

有冇片

戰狼式口交

Lm等片

係唔係佢俾人踢爆美國既樓?

又係呢條臭西

霞姨

轉頭俾人發現係美國有間屋

以為俾人起左美國豪宅果個堇咩

貓神好撚正

唔洗屌喇 有冇資產在外國呀

死臭西一個主播仔夠膽公開鬧國務卿

都唔係爆粗抄人媽的

李春姬霸氣播報：金正恩宣布終於完成國家核力量歷史偉業
15,214 views

九成九係啦準備被充公了

佢有冇美國綠卡，佢老公有冇綠卡
做間諜做到咁揚真係唔驚架喎

我的鸡巴好吃吗？ 谁叫你一直说习大大的好？

人類公敵wo
大家都知邊個

黨視雞主播：領導，快來騎我~

吊那星白皮豬根本應該去裝修呢啲中國富豪屋

咁都屌得落

灣灣，回家了

又政治私利
匪語好撚煩

咁嚴重既指控，好大機會係習種狗親自講明要行強硬路線

即係代表四面楚歌既情況下，支那別無選擇，否則會被視為軟弱，無法抵受國內既極端民族主義

臭雞

有人係Twitter 將段片翻譯左英文字幕
之後tag左蓬佩奧

狗又吠了

終於要亂播啦

pin link

黨雞係咁上下

反美是工作

「疫情过后咋們回美国老家」

大陸人才是搬弄是非嘅人
過去一年全世界人民都睇到大陸人係一班不正常人類。

人類公敵？你老味你共產黨當之無愧啦

中共利用個老女人電視台講完呢番話跟住可能又縮

Cctv: 仆街美國佬

請問：雜總個女係咩國籍呢？

支那大媽主播好撚死似啊李春姫

李明博～你這個叛徒

邊撚度破口大罵 潑婦罵街？標題黨

美帝暫停2個月移民申請，都已咁嬲

Cls夠唔夠膽叫口交部發言人講多一次

屌唔落

愈來愈有清末feel

有冇美國資產先

個樣閪到好撚想摑佢幾巴

借個靚位
[強力恥笑]哈哈哈哈哈~CCTVB又俾商戶割蓆～

Retweet

個個唔係董卿咩？兩個人黎，好似係

支共到底有幾急

呢啲係新聞
根本就係口水佬鳩up

呢條柒婦又有幾多美國屋收埋呀?

有少少標題黨

把自己變成了人類公敵等

其實好想知牆內係咪真係會信呢類作文式新聞

十年前比領導上既黨妓
老左比後生黨妓上位

芝娃娃吠得最大聲

向亞美利堅國開戰

Push

央視趙家公廁

信到10足

就算明知件事係錯嘅，佢地都會用歪理去話佢係啱，比如支那多貪污，佢地都覺得正常理由係因為人多而唔去發聲

都唔知佢嗡乜柒，分鳩幾鐘都無內容

未有手足

收工之後要幫領導含

啱啦，等美帝對付支那

推撥火

見到個假髮就唔開胃